想問有什麼好睇嘅動畫推介？

除咗

火影， Hunter，龍珠，One piece ......黑子籃球.....

好多都睇晒

多啦A夢、蠟筆小新、忍者亂太郎、寵物小精靈

男兒當入樽，足球小將，幽遊白書，鋼之煉金術師

罪惡王冠

魔

競女 但係得12集動畫 好熱血 好正

國

法

少

Code Geass
黎緊會出第三季，係時候補翻之前個兩季啦

漂流武士

女

A

伊

no game no life同re zero都好鍾意
最近睇咗小魔女學園都唔錯 充滿好純真嘅夢想

連登指定神作:
魔法戰爭
異世界智能手機
正確的卡多

暗殺教室

喂ching自己人都撚?
唔好拎埋帶著乜撚野手機闖蕩異世界出黎講?

no game no life

異世界智能手機都推薦

排球 動畫做得好好

末日時在做什麼
睇完好想喊